點分落左黎香港10年既大陸哩?!

有啲成個韓仔/ABC咁款
反而我就日日T恤+牛仔出街
點搞

冇BNO大陸喱

97果年我答入境處中國藉

點分

身份證

邊個知